紐約時報一系列揭示香港警暴同失德行為於美國SOPA奪獎

2. Excellence in Journalistic Innovation (卓越新聞報道創新獎)

The New York Times, Turmoil and Lies in the Streets of Hong Kong

Excellence in Video Reporting (卓越視頻報道獎)

The New York Times, Where Were Hong Kong’s Police? (Award for Excellence)

7.21春袋

push